<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
  <string name="about_title">
    A propos de cette application
  </string>

  <string name="about_personal_data_title">
    <u>Données personnelles</u>
  </string>
  <string name="about_personal_data_details">
      L\'application <i>Alertes Alimentaires</i> ne collecte pas de données personnelles.
  </string>

  <string name="about_data_origin_title">
    <u>Origine des données</u>
  </string>

  <string name="about_data_origin_details">
    Les données diffusées par l\'application <i>Alertes Alimentaires</i> proviennent du site <a href="http://alimentation.gouv.fr">http://alimentation.gouv.fr</a> dont
      l\'accord a été sollicité pour ce faire.
  </string>

  <string name="about_data_latency_details">
  </string>

  <string name="about_responsability_title">
    <u>Responsabilité</u>
  </string> 

  <string name="about_responsability_details">
    L\'application <i>Alertes Alimentaires</i> n\'est ni affiliée au site <a href="http://alimentation.gouv.fr">http://alimentation.gouv.fr</a>, 
    ni au ministère de l\'agriculture, de l\'agroalimentaire et de la forêt, sous quelque forme que ce soit. Par conséquent, 
    toute responsabilité quant au contenu diffusé, son exactitude ou sa pertinence, est déclinée. Son utilisation se fait donc
    sous l\'entière et seule responsabilité de l\'utilisateur, qui assume la totalité des conséquences pouvant en découler.
    Les auteurs de l\'application <i>Alertes Alimentaires</i> ne pourront en aucun cas être tenus responsables de tout dommage
    de quelque nature que ce soit résultant de l\'interprétation ou de l\'utilisation des informations et/ou documents disponibles
    par le biais de l\'application <i>Alertes Alimentaires</i>.
    Plusieurs heures peuvent s\'écouler entre l\'émission d\'une alerte sur le site <a href="http://alimentation.gouv.fr">http://alimentation.gouv.fr</a> et sa diffusion par l\'application <i>Alertes Alimentaires</i>. Les auteurs de l\'application <i>Alertes Alimentaires</i> ne pourront en aucun cas être tenus responsables de la non-diffusion d\'une information présente sur le site <a href="http://alimentation.gouv.fr">http://alimentation.gouv.fr</a>.
  </string>

  <string name="about_data_use_title">
    <u>Utilisation, reproduction et droits d\'auteur</u>
  </string>

  <string name="about_data_use_conditions">
    Les conditions définies sur le site <a href="http://alimentation.gouv.fr/mentions-legales">http://alimentation.gouv.fr/mentions-legales</a> s\'appliquent aux données diffusées par
    l\'application <i>Alertes Alimentaires</i>:
  </string>
  <string name="about_data_use_from_site">
    L’utilisation des informations, documents ou données non couverts par le droit d’auteur est autorisée à des fins personnelles, associatives ou professionnelles aux conditions suivantes :
  </string>
  <string name="about_data_use_sale">
    <li>les informations, documents ou données ainsi utilisées ne peuvent être vendus, ni loués, ni donner lieux à la perception de redevances ou participations financières à quelque titre que ce soit,</li>
  </string>
  <string name="about_data_use_copying">
    <li>
      la reproduction sur support papier ou sous forme électronique doit obéir aux principes suivants :
      respect de l’intégrité des informations, documents ou données reproduites (aucune modification, ni altération d’aucune sorte),
      citation explicite du site "alimentation.gouv.fr" comme source ;
      mention que les droits de reproduction sont réservés et strictement limités. 
    </li>
  </string>
  <string name="about_data_use_commercial">
    <li>Toute utilisation, reproduction ou réutilisation des données du site à des fins commerciales ou publicitaires doit faire l’objet d’une demande préalable et pourra donner lieu à l’établissement d’une convention ou à l’octroi d’une licence. Lorsque la demande concerne des documents ou données soumises à l’accord de l’auteur, le titulaire des droits devra y consentir expressément préalablement à l’établissement d’une convention ou licence d’utilisation à moins qu’il ne soit partie à l’acte.</li>
  </string>
  <string name="about_data_use_trademarks">
    <li>L’utilisation des marques déposées utilisées sur ce site sur tout autre support ou réseau est interdite.</li>
  </string>
  <string name="about_license_title">
      <u>Licence</u>
  </string>
  <string name="about_license">
    Le présent logiciel est distribué selon les termes de la licence GPLv3, qu\'il est possible de consulter sur le site <a href="http://www.gnu.org/licenses/">http://www.gnu.org/licenses/</a>.
  </string>
</resources>

